咪幼稚啦

就算無12碼，根據體能同以往經驗，你以為踢加時夠皇馬踢咩
何況呢球更應該傾向判12碼
球證未必喺啱曬，但一定要選擇最貼近正確嘅決定